全港最團結最有牙力最有行動力經常取得勝利既工會

全港最團結最有牙力最有行動力經常取得勝利既工會， 就係警察工會

警察防疫裝備勁過醫護
警察返工可以蛇王， ot又大量補水， 但只需行行企企